190911 淘大商場現場

個廢中

傻人發現

個大陸佬想做中國英雄

其實咩事?

咪撚理個廢中啦 晒9時間

佢兩個仔女

反而手抱個女最勁
仲未喊
反而個仔已經喊晒

藍絲真心智障

之前養和醫院嗰單

之前手足唱生日歌

個腦係唔係有事

平反六四

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

多謝支持平反六四

On9
帶個仔女出去挑機

登佢仔女慘

唔係抱住個女應該俾人打緊

手抱嗰個仲未喊

廖小姐

手足們仲忍到

個女仔好靚

有呢啲屋企人慘過食屎

廢中

估唔倒淘大都咁多人

除左口罩你就知

條女講野好流暢

聽聲就知係靚女啦

條女好正

笑起黎隻眼都靚

港女

廢中又返嚟

一出手就GG

大陸佬打人

嘩嘩嘩

打人

打交！

未受訪之前入過鏡啦 好靚女

唔好報警

又有另一個

班狗入黎就仆街

私了啦 打9佢

佢唔驚人拐咗佢啲仔女

有人講「無事發生～ 」
好好笑

拎住橙色袋

圖？？

點解個女唔見左既

入link睇

記者

出血WO

私了

小朋友都唔要
藍絲個腦諗咩

附近關事嘅好快啲走

對仔女真係慘

散啦
唔好理條傻鳩呀

黑警到時又黎亂拉人

好過份

咁少血

見紅了

咩事?

散啦散啦有狗ga啦
條友報警

屋企要人

翻屋企食飯呀各位

條友報警

咩老豆黎 痴線

愛國仲多過自己D仔女

要散報警

call 緊 popo

個四眼大陸佬挑釁手足，同手足打交打到見紅

全部人小心啲，
唔對路好走！
小心狗

認真
藍絲既智商.....真係差一截....

淘大有人報警，返屋企食飯啦！

屌 好亂 岩岩冇睇1分鐘
點解變左打另一個黑衫?

爆血

要退了，條友擺明call狗

屌佢老母真係抵撚死 成個弱智仔咁

其實好認真想問佢係咪真係智力有啲問題

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

唱終國國家

個大女好慘

藍絲

傻閪會唔會遺傳?

退啦各位 叫左狗呀
d狗捉人唔洗理由ga

國歌

快閃完啦
POPO相信嚟緊

匪國國歌

條友智商有問題？
仲要生3個
小朋友好慘

係啦唱蝗國國歌

唱國歌都唔撚準，有國歌法就第一個塔條廢中

男人單手抱女唱國歌大戰香港廢青
今晚實紅遍大陸微博微信

幾個仔女好大機會有心理問題，
話唔埋會係下個拉登。

成件事起因係點??
小朋友真無辜

小朋友好慘

有冇手足起佢底

蘋果記者，可唔可以唔好俾airtime佢呀
屌 見到個柒頭愛國look就想嘔

我屌
側面成隻猩猩咁

叫popo黎做乜先 話商場入面非法集結啊？

小朋友好可憐

個大女都冇乜野
個細女就真係

喺佢隔離見到佢錄影，喺度講咩廢青，破壞，直接屌鳩佢

藍絲真係無撚腦
鄧d細路慘

抱住小朋友就唔好搞事啦

唱乜撚強國國歌強國會打救?

佢地最後會合番未？我見佢抱住個女追個大陸佬，之後係手袋店門口番低左個女自己追

自己回帶睇番

佢條血痕咁趣緻

一齊返啦

穩翻

佢老婆？

d血好奇怪，同埋一路影人一路唱國歌，我黑人問號咗

mix 佢一路唱國歌，Ｄ細路一路係咁狂喊個畫面。
呢Ｄ場面正呀喂

痴撚線老豆愛國多過愛自己個女

個細女好淡定

唱國歌

仲叫唔好拍片
其實好大件事

報咁多次警都仲未黎 真係好慘呀

見倒個藍絲都覺得可悲
接受唔倒相對高嘅教育
被大陸所謂嘅公民教育 教到 真係意為中國好好
最後就連自己下一代都要被迫接受自己個套

小朋友

警察叔叔做咩咁耐都未黎

本來好平靜咁叫口號同合唱
跟住條藍絲走黎嘈
然後見佢好似打電話
跟住就開cam錄影+唱國歌
後尾走咗
但應該有手足搶咗佢部電話
藍絲就追 連個女都無理
跟住就打人+俾人打

好難聽

打得唔夠狠

散啦
等陣黑警又入黎亂打

食薯條彈倒啲茄汁

弱智真係有樣睇

39分鐘呀等下啦

用華為好愛國

依家點？

偷左對鞋?
咁有趣?

強國西有樣睇

佢老婆影埋一份

似有嚴重精神病。

有冇片睇

傻人發現案

過緊黎

陣間一定有防爆狗到場

個男衫男人係佢啲fd?

兩公婆都on9

其實拉得呢條友
按黑警呢排邏輯

多個三個人一齊
煽動他人情緒

走啦，聽日德福見

佢心裏係覺得自己為國捐軀。。。

手足唱生日歌啦

Tabasco黎架

唱國歌
得天下

搶手機del片啦 嗰女放低左就

毛賊神經病

次次D藍絲被打都自己起得番身

新移民定遊客

應該唔係噓佢 各位應該要拍哂手掌助威等佢唱

緊係新移民啦

放五毫係佢前面

真甲由
剩返個頭都仲可以碌返出去

警車到啦

唱國歌 死唔走 嚇親自己d細路

開完天照

叫星島記者出嚟啦

起佢底未 條友好on9

後面係咁摸佢個囡嗰個係邊位嚟 好難頂

幫佢打拍子畀佢唱啦

要求連豬新i-con係掉三毛落地下

笑到做乜撚野

有咩問題 會著火？

呢位應該唔係5毛，應該係5蚊
咁撚勇武

真係care仔女就帶佢地走啦
咩老豆黎

條友傻架wor

希望唔係習慣咗##

愛國用Apple IPHONE?

家暴

好撚柒呀

條廢中 cosplay 緊邊個?

一人拎d 5毫子 掟佢啦

大陸機嚟㗎

食完飯見到佢個樣，我想嘔啊

唱都唱好D啦 比D尊重

休班警去左邊

返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸返大陸

熄live打鳩佢啦

小朋友都叻撚過佢

閪筆仲要玩到幾時？ 0攻擊力純粹自high觀感又差仲可以告襲警

搵緊警棍

唔好咁肯定

唱咁耐國歌，戰狼黎未呀？

真 有口罩嘅手足唔怕落手

真係正宗狠樣

911 真係有支那仔比人打

在場全部街坊涼下冷氣啫
不過應該有人會見到發生咩事可能會有人有責任心幫警方講下發生咩事掛

黑衫係街坊幫手湊佢仔女

啱啱蘋果都俾曬機會你地

諗起林奠個扯口扯面

搶佢手機一野掟9爛佢

用 願榮光歸香港 感化佢

一毛黎
仲未block咩你？

呢個人好易認
淘大街坊下次見到會唔會笑九佢

係咁見佢摸個細路囡好變態

佢個樣

白痴

仆街 咁都要CALL白車?

現場冷處理佢啦

仲諗住用條血痕嚟裝飾塊面？

呢個先係勇武
望下YouTube 五毛留言就知

佢個仔無眼睇

明明係黑警亂charge
枝野有咩攻擊性可言

佢咁支持黑警
點解打咁多次電話都未黎呀？

濫用緊急救援服務

防暴黎緊，走

出名一毛黎喎架佢

報左警仲唔走，陣間又比人捉入去打一身

救護都快過黑警

Oh! I'm sorry

個細路

救護員快過popo到

個大女應該好大陰影

屌如果我爸係咁 我真係寧願企佢對面屌佢都唔認係佢個仔

切勿濫用救護服務

個廢中唱國歌都唔似係愛國表現，更加似係基督徒讀主禱文驅鬼咁，用國歌黎護體

當中共變成宗教，真係好恐怖

轉場轉去邊 德福無人既

佢個樣真係好撚柒

佢啲小朋友真係多得佢唔少
有個咁既垃圾做老豆, 畀同學仔見到真係笑撚柒佢地

照你圖呢

好散喇,私了完就要即刻散

左膠走啦屌

成班左膠 失望

現場好撚多左膠

將個口罩拉上眼

陣間瞓擔架一定柒到

散啦 今晚屋企要人悼念911

救護好無奈

勃起來

唱匪國國歌 好好笑

幫共產黨倒米

好大聲屌左膠

條友個樣-》☹️

啲救護哥哥咁大隻嘅

真係傻得幾可愛
救護黎都仲要唱
差佬就係唔撚黎呀

睇落去覺得條友真係似白卡

眼鏡救護員

由撚得佢地,頭先見到手足私了
總之私了左既手足好閃
留返d左膠比警犬逗

濫用班救護
藍絲唔係好威既咩

黎左兩隊救護

邊度有靚女啊
得條傻尻貼住條線

其實佢係唔係背唔熟 中國國歌歌詞

唱黎唱去都係個一句

翻屋企

班狗竟然咁耐

自己行得走得 重可以大大聲唱歌
濫用救護 現場6個救護等緊佢

條死傻閪唱支那歌，死返去大陸賣唱啦

搵救護員服侍佢d警察wfc

吳業坤咁既樣

唔意外啦

有自己人打條傻鳩
點知個自己人俾自己人圍毆
心諗做乜鳩

日日擒高擒低抬啲擔架牀唔嘢少

著自由閪件衫個條友101%左膠
見到都火

睇緊POST嘅淘大街坊
請務必將佢個狗樣貼去連儂牆度表揚

遲唔遲呢我唔知，我淨係知我收到call先黎者

好似想喊咁 笑死

幾十歲人點解可以咁柒

留咁少血真係益左佢

下次準備定幾張多謝支持 平反64

平時有少少所謂示威活動就好快嫁嘛

唱緊唱去都係依句 佢真係好鍾意做奴隸

D 救護個個都咁高大靚仔

721就係等左39分鐘咁耐呀 等下啦你就

d左膠真係食撚屎

救援呆曬

呢件3毛 拉埋一家大細出黎賺錢

個阿伯都笑柒佢

企側邊既中年街坊 都笑鳩佢 on9

你頭先都見倒情況幾亂㗎啦

陰功囉
咁支持黑警
報咁多次警
影都見唔到

翻屋企啦

救護都笑

左膠必落地獄 賤人程度與敵人無異

濫用救護服務！

藍絲父母就係咁on9

似狗多啲

聽講教書

笑撚死我

救護員偷笑

唉
佢d仔女真心慘
有d咁嘅老豆

為啖氣自己嘅仔女都唔理

企係到唱國歌做咩鳩？
一家大細企係到托柒咩

你都on9 告你老母襲警啦 枝筆襲警

極度懷疑佢唔肯走係等encore囉

救護哥哥偷笑

個阿叔係咁摸個大女

去蘋果live搵 係度po唔係咁好

濫用救護服務~

未見過咁7嘅人

個救護員

圖呢

警犬進場！

右邊兩個喎

救護笑9佢

想知咩事

救護偷笑

趴喺老母心口嗰個真係 vip 嚟

處之泰然

等左幾耐先到

又大量防暴入咗淘大商場！～

好撚自私
為左自己面子 令小朋友有心理陰影

警犬終於到

狗到

警犬為一個傻佬服務

個救護阿sir都頂唔撚順

真係防暴

要防暴 , 好啦 散場

咁撚多狗

popo 全面進場

屌呀20幾隻狗

CLS 有冇過百隻狗

咁撚多狗救個垃圾

好多個防暴

好波
一條傻佬就要成班防暴出動
多得條傻鳩助攻

防暴來咗

使唔使咁多防暴黎

哥布林仲未黎
好走啦

返屋企啦

洗唔洗咁多狗

黐乸線
條男人冇撚用

咁樣嚇親自己仔女小朋友

有狗揸住胡椒噴霧

散場，聽日繼續

呢啲就真係鬼啦

ON L 99!

睇live真係好正

我有少少覺得佢啲仔女幾慘
出世就有個藍絲老竇

唉，又話911翻屋企

走人

POPO上曬GEAR好撚好笑

位唔是咁上的

笑撚死 , 唱下國歌就有 20 隻狗護送

契弟走得麼返歸lu

真係把撚閉
因為個傻鳩出黎唱歌要成隊狗保護

啊哥仔一手食M記一手影相
都幾忙

幾隻支那豬就搵幾十隻POPO護送
而家POPO真係好撚得閒
支那豬親衛隊

唔好笑
又會亂捉人 打人

有班警察毅進仔

佢老母淨係識唱三句
中華眠族之後成段唔識唱

成班看更咁on99

好仔唔當差

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

小心

個藍絲見到自己偶像好開心

果豬經過今次後
會更支持警察
做佢PERSONAL 保鑣

上周六有示威者在尖沙嘴彌敦道近美麗華廣場附近聚集，其間防暴警察突然衝上行人路，撲跌一名沒有戴口罩或頭盔的白衣女子，她以前曾任職空姐，但控罪書依然寫其職業是空姐，指控她用雷射筆射向警員眼睛，控以襲警罪。案件昨在九龍城裁判法院提堂，惟她仍然留醫，缺席聆訊，案件押後至8月16日或待她出院再訊。此外，警方前晚在港鐵黃埔站拘捕兩名男子，指他們分別管有爆炸品及「丫叉」，其中一人另被控襲警，案件亦於昨午提堂。

撚完好走啦

又係呢個白衫狗

好仔唔當差 當差正仆街

有個白衫帶速龍頭盔有速龍number

現場快啲影低佢

戥佢啲仔女可憐 明明咁乖 有咁嘅死鬼on9 父母

原來佢出曬名 p牌仔唔知

好仔唔當差
當差正仆街

好正

仆街走你就走啦，成日係度扮勁！

黑警走了

個白衫狗扮撚哂野

小心回馬槍
小心回馬槍
小心回馬槍
小心回馬槍
小心回馬槍

退都退得咁撚驚

popo 黎啲鋪頭即落閘

屌你老母每日150隻呢D賤種支那豬真係可悲

走緊都影
蘋果真係

小心佢地扮走人，跟住快跑捉人

咪扮，企係度扮勁！

黑警會扮演任何唔同角色

私了完就散
以後慢慢玩

快啦 屌你老母

佢地而家2隻唔敢出黎

好似係上次係巴士除人口罩果個黎

隻白狗好撚串wor

班恐怖分子收隊啦?
有件寧舍細粒嘅唔係著白衫都睇唔到添

記住以後見到做可疑行為幫敵人助攻既左膠
—律當係休班犬同黨，宜加休班臥底係有警棍極危險一定要推開佢

好似係！！現場支援！！！！
推！

叫埋你呀媽落嚟

對比手足，呢d 血算係咩

「叫埋我阿媽落黎！」

我諗你上去揾佢好D羅，仆街！

屌佢老母 佢教書咖，啲學生慘過食屎

速龍頭盔白衫狗 大頭

又係呢條白3狗 上次黃大仙又係串到仆街

無鞋着唔緊要
有免費車坐

左膠世上最垃圾

好撚似大陸屋苑保安

東九龍沖鋒隊
上次黃大仙撞立場哥哥

點解今晚唔著綠色個套防暴衫

另一隻好似係九龍灣巴士站拋手足身分證個個！

係將軍澳一間小學教

有人屌佢老母
佢話 『叫埋你阿媽落嚟』

睇住佢地回馬槍呀 走啦

現場手足
: 濫用救護服務
: 濫用救護服務
: 濫用救護服務
: 濫用救護服務
: 濫用救護服務
: 濫用救護服務
: 濫用救護服務
救護

除咗鏡，有全貌！

成班有牌爛仔，行到好似曬馬咁，戇撚鳩

都係呢個人

屌你

笑撚死我

殺人犯戰術 扮撤退然後反轉捉人
所以唔好行咁貼啊！

嘩咁撚都得

再嘈燒撚死你地
我儲緊查克拉

根本就係要私了
比人打重左膠就抵比共產狗恰

成班popo行左個圈就走左

過街🐭
萬人唾棄

十幾頁都仲未有條女相 仆街啦

洗緊呱
3個月冇洗

睇落似
身形差唔多
好撚柒但係又以為自己好撚型 串串貢

借左比大陸公安咋

又轉到新城市喇

好呀。比著我老母係隔離一定撚鳩佢

Apple 呢邊的鏡頭準備轉去沙田新城市

cap 唔到
同埋無 zoom in

七八皮一個月 無皇管 鐘意打邊個就打邊個 比你都串

蘋果真係好撚正 課金

上次老豆搵仔有冇起到佢?

叫佢阿媽上嚟

佢有除眼罩
要追返條片

將軍澳
東華
5c
姓李

支那大叔就是利用帶有小孩子，去挑起罵戰
搏人唔咁打佢！正支蛆

唱國歌都唔俾人睇傷口

大家識做啦 投訴

佢老婆咁撚豬既

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

仲有得生

咪推呀 又想害人無左份工

個仔真係慘似老豆弱智咁款

條死廢老仲係到唱國歌

有TKO 街坊話認得個四眼藍絲係TKO 某東華三院小學老師, 有冇家長認到？？

未FC

有個傻中係度唱歌好難唔笑

Quote第二個post爆料

match

Push

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/8 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

召集沙田友一齊唱歌仔

仲點為人師表